唔好因為林早洩扮可憐就可憐佢

由bam HKG+到11月25號一班ios user幾撚咁迷失，當時林早洩仲擺個款出黎話睇死你班人死死地氣用返我個官方app

到11月25號連尼住出LIHKG，簡直就係打救晒一班ios user

而家到林早洩扮晒理直氣壯又扮可憐，咁多位巴絲打唔好比佢呃到呀，佢為左賺錢理撚我地死

繼續支持LIHKG

佢無扮可憐
條撚樣係到死撐緊wo

佢有撚扮可憐
佢而家屌返你地轉頭

快啲搵過份工啦 林早洩

sor9 自膠
應該千祈話唔好可憐佢個forum無人上